Python用黎整desktop app?

諗住整個currency inverter俾自己用

得，用standard library 入面tkinter夠做

ok

electron la
易咁多
用乜春python

咩黎

Google 會唔會實際啲

學野.

越講越無謂

pyqt正好多

有qt designer

整個Telegram Bot咪得囉

就係要試下自己有冇能力用computer language寫出黎

依個冇可能google唔到